今個星期搵日全民三罷 出街做文宣針對武警惡行

真心想問聽日係咪如常準時返工? 今日發生既事個個都嬲撚到仆街, 正常人都唔會有心情工作

我知急call聽日罷工會太趕, 如果星期二呢? 今次罷工唔係再集會啦, 係全世界print文宣出街派比街坊啊!!

真係有好多人唔知今日d警察咁撚癲, 扮示威者、扮記者、插贓嫁禍、武警滲透、非禮女士......
呢個情況仲嚴重過612, 可以話係成個運動最黑暗既一日, 我地今日失去左幾多個義士? 數都未數得清就返工? 跟住下個禮拜六日又loop?

我地宜家要做既野係宣傳黑警暴行, 瘋狂提返721元朗警黑勾結、恐怖襲擊
Airdrop既功效有限, 收到果插贓嫁禍個織圖咁撚細佢可以睇都唔睇就decline, 同埋好多時accept既可能都係自己友

最有效既係print晒d紙出黎貼街招+塞比人+主動講發生咩事

同意搵日罷工做文宣既麻煩推推post
唔同意就由佢啦
PS 歡迎勇武手足有其他plan, 呢個post係focus係文宣方面

光復白港 時代革命
五大訴求 缺一不可

推

文宣

721 元朗恐襲

同意今星期內要有罷工及大遊行

不要說推，請推以下
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

屌你老母仲唔孝敬班警察屋企人仲等乜呀

721 元朗恐襲
812 武警突襲

文宣組記得整埋全民反擊。

同意 聽日已經唔返工 我住北角完全覺得生命受到威脅 嗰班狗已經係禽獸保護唔到市民

全民反擊

太急
唔夠時間spread
點都plan下星期先
同埋今次係同政府不合作
記住唔係同百姓不合作

721元朗恐襲第23日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警渣在一米距離內對示威者頭部連開數槍，等同謀殺。

明天宣布後天實行

打鐵趁熱

幫手推

建議後日三罷

星期二罷工做文宣

聽日罷

太急了

罷工做文宣呀 唔係集會鳩坐呀

811
721

721

今個星期搵日全民三罷 出街做文宣針對武警惡行

罷工做文宣呀

係時候將文宣升級
我寫左篇長建議，麻煩各位推一推
希望大家睇一睇！！

【冷氣都有冷氣戰場】Social Marketing/ 真·文宣 你老味！同我吹雞入嚟！！！！

今個星期搵日全民三罷 出街做文宣針對武警惡行

講到口乾
一星期搵半日lunch time 或者下午射波
中環集會
自然就會變左一星期一日罷工

推！印到成街都係！